其實足球xx年宵檔野有無侵權

純學術討論。d公仔出左好多球衣贊助商個名，同埋球衣設計、球星樣, 呢d洗唔洗比版權費？

出曬名抄襲，你話呢